旺角開始多人

Mk巧多人shopping 係咪有大特價

推

傻閪狗佔路

Xenoblade 1 今日偷跑呀～

［推上熱門］彩虹戰衣將會暫時取締black bloc，直到再有百萬遊行為止

轉乜場呀

冇衝突

屌你老母朗豪坊

個手足流好多血

有人被警棍爆光

又拉左好多

濕平都藍旗

開始多人被拉？

老銅被拉嗰幾十個著咩衫？
自己諗啦

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

多兩架大巴係油麻地過緊旺角
包圍網已成

入商場/搵定路走

又鳩拉

有個著校服

又想送幾多個頭??

旺角不嬲都多人，無可能無人

何鴻燊悼念會

認人

7架大狗車去緊旺角

拉晒全香港人囉，笨撚柒

越嚟越多人

求局勢

而家係狗隻封路，ON99咁

朗豪坊 第五次藍旗

山東街防暴持胡椒球槍衝緊

屌你老母咁既環境避撚左先
班狗今日唔撚理你拉左你先算

香港仔警署有冇人知發生咩事？？？？？

唔見你出去

今日係唔係都帶你返狗屋先...唔想去狗屋就醒水閃避

Push

推
唔好再On 99企喺度
好快又會做嘢

mk不嬲都多人
唔多人點會咁貴租啫

火箭炮槍咁撚樣

香城公民媒體
【 2020.05.27 】「反國歌法·反國安法」
#旺角即時

1551 有街坊表示目睹防暴警員衝入友和大樓樓上，並從大樓內帶走幾名年輕男女，其中兩名女子被帶上警車。

1558 警方設置封鎖線於友和大樓門口以及小巷。

［已fc］有popo煽動後生仔出去送頭

廣華醫院正門對出有十幾架鐵馬待機

油麻地近海底撈有3豬籠嚟緊旺角

旺角手足不如去尖沙咀

旺角染布房街,重狗

咪係 唔明做咩唔走 毛都傷唔到人地一條 唔知點解咁鍾意俾人拉

收皮啦，屌你老母
仲拉唔夠啊？

咪撚癲

1626 #旺角 6綠狗入咗旺中
Urgent

肉眼觀察 狗唔夠人多 甚至可能得5隊以下

有冇人開即討post

擺明局黎

屌 旺角就黎又俾狗圍捕

旺角夠人！已佔路 快出

旺角要幫手

有陰謀
頭先朗豪咁撚多狗而家唔知去哂邊

旺角道有落單狗車一架

又遮陣

做乜唔緊要一定要留條生路俾自己走
要哨

旺角手足你地餓就去食下野
再唔係就返屋企開飯啦

本身重兵港島 所以出奇不意真係好有效

衝警盃第一場

好似咬唔到人

值得一提嘅係
有巴士倒後鏡被噴黑

極速走哂

有手足出左彌敦道

Rthk 影到咬左個

勁到
今日佔到馬路三個字
勇武好波